[林伯不除車禍難平] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

IQ150，但諗嘅嘢就同FB白卡佬一樣擺夠最強十一人就可以無撚敵，咁仆街啦

好似有環保

Yo

唔係有環保post咩

切狗開始無氣鳩踢

Good topic！！！

富臨啲人傳波好屎
成日都畀醫院波

此人今日不除，他日必成我江南大患

Topic諗咗幾耐

[皮已修]車路士球迷開季討論區

其實上季都好似見過

龍骨遞紙 > 重建爛尾

用咗環保先?

是但

用左環保先

肯用乞衣頭未

正皮比topic

禍國殃民林伯特

#林狗幾時死

Use this?

講咁多進攻足球既教練
不如講下現今英超仲有邊個踢防守足球
干地都場場畀人入

般尼、永昌都係長期失波
前者直情有機會降班

依家睇富咸既教練訪問
佢話情願3場贏一場 都唔要3場守和
一定進攻為主

武肺後英超開始好多大波 真係好大變化

含：咁就閪喇，即係你唔用我啦，唔用你就咪柒借啦

而家馬會開2.5大同3.5大個平均賠率係點?

呢家追大波真係

星期三起長追2.5 大

仲係好似以前咁
中遊好多時2.5b都高水

車既3.5b一定高水 總之車英超場場追大就得
歐聯唔敢講 西維爾Carlos幾勁

周中打西維爾 又係我地讓波
一睇好通常都

主場正常既
但今年西維爾好勁

我見佢迪莊上場冇正選 應該係留力週中燒味斬爆車
強如暴聯，干爹，拜淫都失波畀西維爾既燒味

已經放棄反撚 屌黎都廢時
反正唔會炒 都係唔好咁上心

馬會派錢

派錢 3.55 買股票都無咁好分

躝

撚狗躝未？

FF而家車嘅最好陣容：
GK: 文迪
RCB: Azp
CB: 施華
LCB: 蘇馬
RCM: 簡迪
LCM: 高華錫
RWB: 占士
LWB: 捷維爾
RW: 佩利錫
ST: 基奧特
LW: 華拿

不喜勿插

華拿應該st 啦
LW美隊

華拿我覺得用基奧特掩護佢比較好

又話林伯得到更衣室支持
點解話球員唔聽佢講保守啲？

根本就係戰術唔得
後防企得太開 人地封鎖佐仔就猜唔到

Lampard out

我諗香港車迷係最早反林狗既車迷
外國仲迷緊佢

啲迷撚黨死曬去邊

Btw 如果冇基奧特左美隊中華拿右夏維斯都ok嘅
譚狗真係唔得

被撚狗水左黎

一定係sponser既錯 有咩理由咁多場3:3

我睇完場波我又去左睇精神科

其實Asus咩事bench都冇，要放兩個前鋒

被人追和個陣我休克咗半個鐘

睇黎要撚狗快d躝先醫得好我

點解要3後...

咁你準備長期食抗抑鬱藥

依家我睇車路士比賽好似長期呼吸唔到咁
好𠹌折磨

但撚狗一上任話雷斯唔聽佢指示所以趕佢走
而家又叫球員自己game management

上季第一場主場打華西 直頭要讓半一 結果係點大家應該好有印象

迷撚潛左水咋
搵日整場贏波就上返黎

Kai仲要啲時間適應
成日都諗住德甲咁以柔制剛

進攻3後 防守咪變4後囉

打多d飛機平衡下好快好返

我因為車路士好似有少少性無能...

歐聯又深夜西波

咁你睇車仔波時要以對家角度睇 再睇下車嘅性感後防

防點4後推占士防中咩

九十分鐘一場波就㩒足九十分鐘平安鐘
無一個陣係可以有安心睇波既感覺
因為就算上半場正常陣 下半場撚蛇都可以神級調動擺鳩陣

4後我覺得兩個中堅唔夠守
Btw 唔想再見到天神送車上西天

天神又做錯咩

正常，練番對抗性、決定再快d，美國隊長初初黎到都係麻麻，一迫就甩，俾d時間適應番

我柒左 原來有占士

盲反係咁上下，明明上場zouma踢到屎一般，反而仲係佢個陣容入面

天神又好好
對利記張紅牌

唔係盲反
只係天神同蘇馬兩舊屎之下唯有揀舊冇咁臭嘅

認真答你
而家係要hold控球黎減防守壓力 3後上年講左好耐只係中場傷哂嘅遮醜布
事實上車嘅中場咁勁反而仲要攞走個中場比後防爆炸 完全係斬腳趾避沙蟲

4後從來唔係問題 問題係而家贏一球就縮 失一球就慌 解決唔到嘅你10個後衛都冇用

大家都係風火輪無咩分別事但啦，天神紅個陣zouma 咪又吹到最勁，呢輪之後下次就到天神爆

如果要4後就一定要擺施華
雖然佢36歲肯定唔夠活力
但係需要佢做大佬統率防線

火撚屌而家煩到仆街
根本就係新老鼠

不嬲都話係要有個大佬鎮住後防同比個腦點蘇馬
勞力野交比力架做咪得
另外短狗傳波廢到咁 搶幾多比返幾多人 放佢係效果係咪真係好過佐高互含

但係打雙中場佐高一齊放＝冇防守玩死後面

西維爾作客和到疤 但輸比格蘭納達
但唔排除係留力

仲話出佐狗高華鍚就解決到問題

全世界都睇穿晒你迫搶冇系統性
依家只係靠佐狗/短人個人能力補救
出高華錫應該條中場防守力同0冇乜分別

呢個係系統性問題, 唔係你出咩人就即刻解決到問題

又好似係
以前干地果陣簡迪加馬迪硬淨兼穩陣
仲拎埋英超

同埋中堅同簡迪唔識用波 變左佐既工作量多左
再者無D幫波既意識特別係簡迪 傳完比人就個自己搞掂佢
唔會話走近俾多個傳球選擇佢

出佐簡
佐比人夾實 簡就會自動甩波
用佐高破high press最有用 有控球自然防守壓力會減輕
但對死守反擊隊就真係出返簡好

修仔不嬲玩high press 出佐簡根本玩自己
現代足球好少做到利咁超頻足球11人 車中場咁多人用 睇餸食飯啦

仲講以前
足球世界戰術年年都變緊

十幾年前邊洗後防識搓波
家陣係強隊要求中堅識放長短波
左右閘要有一定盤扭能力, 進攻能力唔可以差

干地教車都係4年前嘅事者

出得佐高就要埋猛嘅逼搶 而呢個係對high press team策略

對防反隊就梗係唔會佐高

咩組合都出過啦，咪又係輸又係咁試

今年多左咁多人 試就預左
但試還試都至少有返少少常識丫 佐簡對high press仲要2件4大 實爆炸架喎

根本唔係人腳問題
撚蛇連plan a都未有
人地試陣係搵岩自己plan a嘅球員
撚蛇就仲係plan abc...z到搵緊plan a咋

請人教防守啦 防守成日亂到街場臨時拉夫踢咁

作為教練 林狗根本零承擔
指意球員自動波
唔做場邊調整 駛乜請你

撚蛇試陣係probi有幾多組合就塞落去

雲迪克要休息幾耐度？
一年？

究竟撚狗試完陣未
打UT咁 輸一場又搵過第2套戰術試

條友唔撚睇波

其實簡迪打sorryball雖然都係唔叫突出
但都未叫負累
係唔知點解依嫁變左咁

都唔知係高峰已過定用殘左定both
明明有練過彈彈波但今年啲傳波

佢個名宿光環唔燒得耐

今場都燒到接近0
再輸多2,3場on9波又Lampardout架啦

再認真答埋，如果仲覺得宜家隊波嘅問題係換咗啲球員就解決到嘅話，你同撚狗冇分別

今年無前四應該會炒架啦

撚狗算唔算聰明反被聰明誤

都唔係咁下話，教練班篇畢業論文佢寫揀十一個球員出嚟自動波就算架？

Nouman都不滿

以前沙利個套 場場一鳩樣就係想建立穩定性
依家林伯唔單止場場換陣 仲要每場搞啲新意扮大師

你地睇下個陣宣布Sarri 教練團係幾正面

「Three of the “four wizards” join from Napoli to continue their work with Sarri」 至少唔係咩u18英人教頭

教練團用人唯親 有老經驗既Zola 古迪仙尼唔要
Lampard out!

佢呢期屌得好勁
特別係high press上場同上年第一場比較之下 都係衰緊同一樣野

Henrique Hilário — the man, the myth, the legend himself.

啲球員downgrade晒一定唔係教練問題

梗係 屌足成年都係咁
尤其對修咸有對比 一完場即出幾個post講場波pressing幾垃圾

但傳波帶波呢啲基本功野 點入撚伯數
佢而家係面對面交左唔知去邊喎

zola就算鳩數啦

Holland

林伯永遠係我最鍾意嘅球員

撚sir: 教左 球員唔聽 or 跟唔到指示

前場幾勁都好 2中堅廢都冇用

撚蛇同d教畜有咩分別
我讀哂成個ppt嫁啦
佢地吸唔到關我撚事

又頼球員廢

認真想入件摩西斯莫斯科斯巴達

洗咗2億走去屌球員

自己乜撚都無做就賴鳩班球員無game management

好撚想睇隻垃圾自負偽legend俾人屌fuck lampard俾人炒

做教練做到咁無承擔 算鳩數啦
班後生球員過嚟學嘢 唔係等你班教練團吸經

如若你想靠林伯 身體已經風化

估唔到捷狗真係值70m 個個迷哂捷 又靚仔 又世界仔 又好波

輸畀修有球無記錯佢有份喺後場猜失

但佢左邊冇咩傳送選擇 雲拿都冇回後現位幫猜

但欺負殘障人士

如果moses回歸唔會好番啲

即刻爆血管 要垃圾嚟做乜

條友地中海之後 精神有問題

吉祥物

呢期清靜咗 伊狗無flirt女
但係火撚屌又出嚟負能量

我應該即刻無事

維拉4場聯賽：

4場全勝
3場cs
GD+10
只失2球

泰利回家吧

去到剷雪件波衫都有個3字

體嘢講親車仔
贏定輸都會話林伯教波無方向

今場咁樣回應真係睇清咗佢真係想玩自動波

Z字嚟，幾有趣竟然唔係用Мосес甚至係Моисей

又唔可以話真係100%自動波，但樣樣都試下咁囉，而上季復賽後都睇得出撚狗想玩咩，但最後舞唔掂後又唔玩

巴仔

廢中

但係最討厭既教練

無料扮四條 真係當自己戰術大師

其實都有keep住
右斬左插嘅打法
不過學benson講
你講打
用阿朗都得啦洗撚咁貴買捷狗咩

防中嗰度轉守為攻搞唔撚掂，其實公道講係睇得出撚狗想執嘅，但都唔知係咪性格問題啦，有得俾你抄功課都唔抄，唔好講沙利先啦，哥狗都做咗好多年俾世人睇就係派牌型防中點用啦，OK結果你又要用返十幾年前馬基利尼嗰套硬橋硬馬防中打法，其實就算係Rice都唔係咁樣踢啦

之前都諗過點解林狗唔搵泰利幫手教
依家終於明
因為防守係唔洗教

個個都屌撚狗
我又做錯乜

邊個唔負能量啊

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓你離我而去
分散時間的注意 這次會抱得更緊
這樣挽留不知還來不來得及 想回到過去

撚：屌鳩哂你地班廢青 阿叔我踢波果陣洗撚搵人教防守 後場自動波搞撚掂

事實真係教咗成年都無方向

Rudiger:
球會要求收5m租借費 並要對家pay足150k周薪
嚇走其他球會

點解同上年爭咁遠

上年睇落Dean Smith冇咩料到

睇佢買人就知佢想玩迫搶 高速行軍足球
但係中場就妹妹下 後防就想自動波 前中後三part都唔撚同戰術 點打

人地上年交足學費 買咗幾個即插即用
撚狗都交完學費 又買人返嚟 但係唔識教

迫搶完全無方向
我唔覺得有教過

買咗Watkins同巴仔
幫輕咗Grealish

只靠球員體能鳩逼

英國卡卡 巴克利 完

阿狗件廢龍宜家86% save，同第二個件差10%

轉守為攻嘅逼搶唔覺有練過
淨係換球員解決唔到問題 唔知林狗幾時覺醒

其實講質素 呢對車已經係好過干二同沙好多 但係防守問題竟然差咁遠 我諗撚狗肯做下功課 睇下前兩者點用呢對車都搞掂好多野 不過冇啦 唔覺佢會反省

最離譜係一黎就踢走 cudicini 同 flo
轉佢兩個去做咩 loanee scout
我屌撚狗個老母臭化閪
咁你同燉佢地冬菇冇分別

波板狗又係垃圾

估唔到以為上年四大中堅 防守都算差
今年簡直係奇葩

覺得呢排車區開始排斥我

我會好好反省

邊個波板狗

頭套師傅

都勁過撚狗嗰堆 non-biodegradable 嘅垃圾

我睇完果場波 今日唔開心到同條女分左手

根本係撚狗唔識教

可唔可以做返行得好前果個你？

踢中場要教練教先識傳波就執柒咗佢啦
根本就係件黑短人廢撚到傻
唔好樣樣野都入鳩撚狗數

又想打現代足球 又想有以前鐵血防反一劍封喉
初初黎咪打得好地地 多左人之後又乜柒form都冇哂

踢後防要教練教先識企位單防頂波就執柒咗佢啦
根本就係四大中堅廢撚到傻
唔好樣樣野都入鳩撚狗數

以前套form咪好地地 都唔知而家搞乜
換左捷都係想攻完會兼顧得返個守 捷都有能力做到丫 反而上季前期用青訓 仲睇到撚伯想做乜

火撚鳥是無辜的

one on one同跳頂預判就係能力問題
企位成條防線都關事就一定歸落戰術度 呢個冇得賴

星期三10月21日凌晨3:00開波車路士對歐霸冠軍球隊西維爾穿上主場球衣，我知大家唔開心和嬲車仔對修仔下半場失波後衛對大家是失望，不過上埸波希望大家可以忘記上埸波，大家要開心返就算車仔每埸波無論是赢輸和波我們也要永遠齊心支持車仔和領隊林伯come no chelsea ，車路士加油💪我估比數車路士3:0西維爾 你們估下幾比幾

只是預計陣容，受傷門將Mandy未出得
K1
J24 T6 Z15 C21
K7 K17
A9 Z22 p10
G18

閪維準備走線踢歐霸 2:0啦

屌個教練牌個實習
最少要喺頂級聯賽搵隊 做一季助教學下嘢先啦
讀完出嚟 得個牌冇料到

都係果句
沙蛇再柒
都係英超失球第三少
依嫁撚蛇教落去
應該又係中下遊失球數字

相信你有返頭髮之後會慢慢正常返

咪又係靠Hazard

Hazard ball 係施丹唔識用 仲要用到傷曬

白卡佬諗野係天真d
個比數係咪掉轉左

乜鳩野陣嚟咸右翼咩料

Mk

個人意見:橫掂後防不穩，前線火力夠，，點解唔收返飲水，同簡迪組當年李城雙防中組合咁咪穩好多之如加強返中場壓迫力，用返4231陣，夏維斯攻中夠高做支點做派牌，左右普列錫，蒙特/薛耶治，前鋒雲拿，，前線個個入波能力強，我地根本唔需要防中派牌強，只需要高壓迫中場搶波同幫輕後防就已經夠贏，林伯剩係留返高華同佐真，咁咪個陣太極端囉

撚狗啲波只有傳控，係絕對冇逼搶

林狗肯反省 就唔駛成日俾人jer啦
次次推卸責任落球員身上 指責班人要學game management
今時今日最需要學到野嗰個人係佢

D球星咁撚高人工 有咩理由乜都要人教
咁高人工 自動波係基本啦
場波點踢 點走位 點配合 咁都唔識 點做球星

所以林蛇冇錯 永續林蛇！

火撚鼠

新名

唔好扮痴線，用返真身上黎講野囉

等睇周中林伯打番大家幾巴

點解冇「！」 ？

車會cleansheet
想睇馬會開車冇入球會唔會有廿倍

wfc 歐聯，條籤靚到咁16強係基本盤，入唔撚到佢死全族都唔夠死
英超先係最緊要

沙蛇 歐霸不敗男
帶領車路士拎 歐霸不霸金盃

你當流

千祈唔好 係打打49000先打
林狗好完一場下一場例西
唔想又俾49000大炒

飲水都有白卡佬J

有時真係忘記唔到明明贏硬變失分個場 仲要又係d廢物後衛搞成！

其實可唔可以隊長搭施華打中堅呢🤔🤔比占士打右邊 同捷維爾兩邊上 因為隊長打邊出d波好廢！

好撚正
慢聯中堅

速同高度都無
想點

正！一對中堅平均高度180！

可唔可以唔好成日貼白卡留言上嚟

想問fb啲白卡留言可以喺邊個page搵，我好少見到

白卡集中地

Fb果d車路士球迷谷

一日最衰kepa，癲神！

點解班FB白卡 可以唔想撚狗out
好能癲

再貼死全家啦

官方Facebook好正，成日隔兩日先approve啲post，啲人貼陣容要過兩日先show到出嚟

講得好。
貼一次就好笑，貼多幾次就好撚柒煩。

官方果D page既留言特別弱智，特別盲捧林狗，跟足林狗口風individual error，已經入左3球仲想點，係個別防守球員錯
反而睇twitter d親車記者tweet留言多d正常人

Facebook 多白卡

想串返d白卡車狗咪直接係fb串囉
又唔會比班黑警拉

無上半日 上呢到好似上緊fb咁

班白卡佬迷撚狗迷到仆街 嗌撚狗out會比人屌

出面公海個真心話Post
勁多人合理化食藍店冇問題

啱啱揾返個po
白卡佬話後防唔聽撚伯指揮先失3球

點指揮

果班垃圾洗撚理佢地咩, 以為自己好撚好笑

你以為啦，好多人真心

呢班撚樣根本同cc台果班人本質一樣, 只不過係另一極

問題係你口中所謂班撚樣為數不少

佢冇chilwell 得alonslow

以前高登係公海都仲可以討論下
呢度果十幾條撚樣圍爐講埋d垃圾野/玩人形蜈蚣

你想同Wendy姐

隨時根本係分身得自己一個係度推post

食完都背脊骨落

Ask Hawk
係咪吹緊戴bra拿風

長追車大波可以上樓了

BREAKING: The FA have confirmed that Jordan Pickford will NOT be punished for his tackle on Virgil van Dijk.

想乘機講比Wendy 聽自己單身

咩啊，我打FIFA用手制撳RB或者右杆咪轉到人控制佢囉，咁都守唔到擺明係個球員Rating低啦

英撚龍門真係大哂

好屈

斬左隻左手？

Offside殺人都無罪

呢球換著犯規既係25圖/短手撚
一早食左全餐

應該告到坐埋監

分組賽無第一名/出局可以即炒
呢一組夠哂佢吸經考牌
唔得就換人搏下半季拎返歐洲賽資格

煩撚到仆街 一係就直接駁班白卡咀

大把呢啲人

英畜匪惡到

邊有位踢

入面有條友不停吹風
吹到做所有嘢都冇用咁
引晒啲冇骨氣撚入去一齊吹風

青訓condom

認真, 洗左2億, 入唔到16強好炒啦

上年都入到16強，今年起碼8強啦

公海大把你以為係假膠 但睇耐左其實真係藍絲/黑警黎
屌你啲藍店之前先話啲黃絲入去就落藥 淋滾水
正常人點食得落 又唔係好食

聽晚屌西

聽晚屌撚狗個西

做車迷真好係好辛苦
贏波都係要屌想j都唔得

準備好聽晚閪波罷啦

撚狗屌你老母

歐洲最強鋒線

撚狗咁樣落去真係唔掂
一係升佢上管理層
搵過另一個教練教把喇屌

Miss 世三 幾時返嚟救車

望唔好係閪波算 食粥食飯睇自己

撚sir再次回應防守問題:
自我上任起
車路士"被射門數"呢項數據 係全英超第2小 (曼城第1)
球隊太多新球員 練防守係需要時間

I keep talking about the need for work and how things can take time. We're playing with new players and it's understandable to have moments where I talk about game managemenet. It has to be worked on with time. It's a lesson to be learnt in time. I'm aware of the stats and the other stat is we've conceded second least shots. It helps to narrow down the issue. It's something we're aware of when aware of recruitment and on the pitch with the players to make sure we set up well. We want to concede less, as do all teams at the moment.

有Thiago 先睇 冇就訓覺算

林9又暗串個龍廢 一射就入

撚sir:
大家都睇到失球數字係好高
但我留意到 自我上任起 球隊場均"被射門次數" 係英超第2小

有冇諗過到佢爆

保護Kepa

車對阿妓個場
妓全場得兩個射門
兩射兩中

撚狗40歲人已經咁撚癲
開老啲唔敢想像

咁搞法聽日對西維爾又要食救心

佢咁高傲 成個林鄭咁

3點

Fake blue算啦
第二朝睇賽果又有得慶幸冇捱夜睇西波

要裝返個平安鐘先得 唔係死左都冇人知

鷹：我撐撚狗
撚狗：我撐Kepa

撚伯咁都可以兜個圈讚返自己

得6場歐聯點都睇埋

係
之後都要睇歐霸

撚狗啲語言藝術尾機到
依頭話撐你 轉過頭陰啲陰啲咁踩你

撚狗係全世界最支持kepa既領隊

鷹話自己迷撚迷安迷古圖

放左巴克利過去
如果ATV拎英超
咁就攪笑

緊係要時間喇 但而家針著個問題係你其實有無練過

準備定幾個平安鐘 仲要深夜踢 西波味濃

姓林都特別硬頸

懷念古圖

懷念綠叔

上季就transfer ban
今季就無時間練波
撚狗真係立於不敗之地

一個垃圾車都無 CLS

比修狗撳住屌左13腳，好意思出黎認威

迪西里

古烈治

迪西里, 洛賓

eto

佢連丹狗都冇 痴痴地線

炒撚狗請肥普啦屌

l撚狗都無

碧咸

好掛住巴仔

馬細路入到的話
a高有咩可能入唔到

伊度奧，古烈治，韋亞，迪西里，洛賓，好多喎ching

全盛唔係踢車狗
四大龍骨 A睪 馬基叔一個都冇入選

其實韋亞呢啲勁既時間唔長既都入選認真on9

When Nagelsmann was a player, his idol was John Terry 👀

Welcome 拿sir!!!

啱啦 Terry做助教
撚狗去英冠吸下經先

Blnaze 俾猁撚屌撚到Del post

Jm9

講pickford果單野

點解有謝四無撚狗

兢猜 聽日邊個會派膠

小美係阿Nic條女？

次次靜係識得比籍口，批評球員就叻

係

估唔到咁撚勁

gallagher start

咁要睇

ivanovic gallagher starts

越睇kepa越on9

Yup I just checked the stats. Chelsea conceded the 2nd least shots [322] and Man City conceded the fewest [280] but 16.77% of the shots that Chelsea conceded results in a goal which ranks them at no.1

一齊lan la

我見過最自大既人

衝返黎果下點解唔用手接

回傳wo

第一下唔中波真係唔知做乜鳩

對面射左可以接啦

同政府一樣唔夠人講就求其搵啲數據support自己

衝返黎應該飛剷會快過飛撲?

我覺得係佢load唔切可以用手

佢剷完都夠佢拍個波出去啦

佢又柒既 衝埋去又篤唔走個波

Chelsea hopeful Edouard Mendy could be back for Sevilla clash after keeper returns to training sooner than predicted | @Matt_Law_DT

咁9成啦
都假撚左

撚sir回應自己係咩派系教練：

我既dna 唔係一位進攻型教練
每一位教練都想做到攻守平衡
球隊已經好勤力練防守
但預備時間少 而且太多新球員
需要多d時間先改善到

First of all I wouldn't say my DNA is to be a natural attacking manager,”

“Every manager wants to build a balanced team and one that can be strong in both defence and attack.

“We're working hard defensively and we're always trying to improve on that. The main thing, particularly for ourselves, is that there has been a lack of preparation which if you're working with new players or small changes, that takes time.

“We have to carry on working to get relationships around the pitch and get players fit, which has been an issue for us. Hopefully, that will keep improving now.”

因為防守鬆散都唔使浪射
靠死球/等車自爆就輕鬆入波

格蘭系教練

都癡線嘅 被射門少但失波多係咪姐係防守體系有問題

明插Kepa

撚狗：我全力支持Kepa

撚狗呀撚狗，你不如就唔好叫撚狗，你索性就叫林鄭

kepa就比人屌
zouma就咩事都無

真
有施治同泰利

Btw 如果炒林伯又邊個上
普捷天奴？

welcome!!

加狗同大屎忽有正選

弱智 撚狗無都算
冇acole terry

伊雲奴域.....
好耐冇喺英超見到佢

屌撚狗爭氣啦
難得管理層關係好，球員追撚含
點知唔識教波

對手次次一攻就入 邊會多shot attempt

入三球又失三球

真係幾攻守平衡既

🚬🚬

聽晚應該係施華加天神
定撚狗巔到又出tmr

魯魯

屌，撚仔d 回應/說話愈睇愈似林鄭d說話 咁搞法仲點會有士氣

利申：撚仔算係我軌入面最鐘意o既球員，真係情願佢早d走人，留返個靚仔光環過人世

好驚3中堅/出溫室小花

魯你老母

屌一開ig就見到佢練相

放題

其實點解吹到肥普教得掂 真心唔明

是但搵街邊隻狗都好過林狗呢條廢柴啦
炒左條廢物根本唔憂下個會更差。

佢教熱刺都係麻麻地

其實唔差啦
利維如果好似油王比撚仔咁支持肥普一定勁好多

其他名都冇呢個咁撚肉酸

ivan勁到

教熱狗教到入歐聯決賽 超水準啦
但佢真係教到隊波好撚矛

佢教個陣有兒子 傾 大力神 拳王 都係教得麻麻

啲波喺曬左路 加仔波皮都hi 唔到

林蛇講一句my bad I am sorry都冇咁嬲，佢咁樣賴落一兩個球員到真係好失望

進攻自動波

2020 仲可以見到佢打英超

教到入歐聯決賽邊算麻麻
唯一問題盃仔都拎唔到

教咁耐得一個歐聯決賽

我地果陣有法比 夏神 沙皮 馬迪（未退化）25狗
歐聯咪又係8強講經咩屌

起碼有英超wo

我都幾肯定撚仔拎住呢家隊幾億大軍唔會有英超，歐聯都唔會有4強

年年穩四wo
咁都算差
有兩三年都咬住第一
佢未必係冠軍教頭
但搵佢重建應該係最好

以佢目前嘅表現黎睇 係無咩可能 不過你話係咪換肥普入黎就有D保留姐

瘋傳魯sir傷心到轉左icon

佢開始教個陣Kane 仲係新人
兒子、拳王arm arm買返黎個陣都未係咁勁
普捷天奴lead到佢地成長

放題頭頂好大個窿

越來越禿

肥普帶新人係真心幾勁
傾真係睇住佢變全能中鋒
Son又係愈黎愈勁

仲有果陣既Walker Rose雙閘，個出擊力同呢個痢狗雙閘差唔多得人驚

不過Rose後尾傷完就收左皮，Walker比人買左

呢家要估中中堅揀邊兩個

難過考A level

施華一定膽

唔係呀 咁明顯都拉線

你咪撚入love post班中堅就會正常好多

教咗幾年咩都證明唔到 就係差咁份說服力

11號有啲料

叫撚狗同我講囉！

Btw 放題CB?

可能要佢連chur 西+獌

Diangana呢單交易真係好on9
有佢根本唔洗買英冠尼馬

成分鐘個波都係彈地

呢場好悶

狼同癲狗隊果場好睇d

但3點

難怪俾人屌到仆街

想睇比sir波 但3點

耶子教中游真係唔差 係搞唔掂獌姐

邊個去獌都死啦
球員又係領隊又係

雖然上場蘇馬大自爆 但係點計都係佢拍Silva最好 所以希望撚蛇會連chur呢兩條友

教練團

伊雲>四大

Pope

伊雲打埋前鋒

從前頑童成熟了 求你別皺眉
今天我願生性
使摩嗲最喜悅是要爭氣
不忍使你失望盡我全力

射咗兩腳波

笑撚左

其實要夏維斯 薛耶治 睇情況 落返黎一格幫佐真奴做串連做波做上去順便拉空d前場空間 比雲拿 同美隊爆

簡迪專心返防務

兩支下游隊後防都比車好

其實中場個問題要解決就係要華石囉

冇撚錯
根本就要高做膽

我屌佢老母撚狗都唔閪識波

我地係點樣對住呢隊西布朗輸3球

Pope勁撚到

撚sir可以化神奇為腐朽

Cls咁都救到

列斯班波係幾好睇

得嘅復賽嗰時得咗啦

tonight west game

Allin 車對家 可上車

係買入球大

Lampard didn't rate Chelsea star Pulisic because he was American - Marsch

Marsch says that Lampard told him last season that he wasn't sure if Pulisic was tactically ready for the Premier League, with the RB Salzburg boss then pointing to Pulisic's development with Borussia Dortmund in response.

The American manager says that Lampard's initial perception is just another example of managers underrating American players' tactical ability, with most U.S. men's national team players being described as more hard-working than tactically smart.

"The perception in Europe, mostly, is that the American player is willing to run, willing to fight, has good mentality, but technically they're not very gifted and tactically they're not very aware and their experiences aren't very big," Marsch told Extratime Radio. "But we're seeing that change. We're seeing more and more of these players develop themselves.

"Even Frank Lampard, when I spoke to him in preseason a year ago now, I was talking to him about having Christian Pulisic and he was kind of like, 'Yeah, he's got a lot to learn so we'll see how he does'. I said to him, 'Listen, he was at Dortmund, and they had a high level of tactical thinking, of playing, and he was very successful'.

"He was considered one of the best young players in Germany and that's in a group of players with Timo Werner, Kai Havertz, Joshua Kimmich, these kinds of players. He was in a group with those players, and it's not just because he was talented but it was because he understood the tactics and understood how to fit in the game and he was developing a real astute way of how to play.

Watch = true bike
No watch = MKs, 19000

唔睇都變左19000

輕鬆啦
人地係歐霸王者，會去返屬於佢地既舞台

講歐霸奪冠率
我哋都唔惹少

獌d醜聞幾癲到awb偷食

球風純樸

Awb. Who?

雲比沙膠

魔性大發

老婆大肚去咗食連美斯個ex亂到

其實球員果班wags 好多時都係一個圈子既人 交際花，model

撚狗

真唔真啊

上季carry佢仲玩國籍stereotypes

多蒙特CEO：曼聯買辛祖誤判形勢 我們根本不會妥協

入面咁多19000吠

買唔起話人貪心

自己太柒女神睇唔上眼就話人樣貌協會

應該係季初9up 之後咪改觀lor
標題黨

認真定哂價定埋deadline你買唔到緊係你自己既問題
仲要定嗰價都合理

睇唔到Last season個字

其實合理
佢又唔急賣，你要買咪直接用set price/rc

好似我地買雞巴咁

佢仲用Kai 捷來講
你老味唔識講數抵你買唔到

Fsg就真係識講數啦

但係成日比猁屌

佢地身在福中不知福姐

條撚樣就算係MLB個GM都係出名搶劫犯黎

睇佢地買Jota同Thiago就知Fsg幾有手段，識睇個市場狀況黎拗數，仲傾到分期

同埋買既人近年都對版，唔會死追名氣大高價但未必fit體系既球員

多蒙特CEO：曼聯買辛祖誤判形勢 我們根本不會妥協

#78 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個好笑問捷點解唔係8000萬

聽日請左假

準備好今晚睇完會嬲到聽日返唔到工

一開始以為假膠
原來真心膠黎...

閪波都睇 唔想谷鬼氣訓唔到覺

睇場波洗唔洗搞到唔返工

fb啲人話佐搞到毒迷失左

車區兩大群組，白卡 & 怨婦

1點打後嘅波我就唔撚睇呢d閪波浪費自己生命

咁你收皮啦廢物

真！話我fake blue都係咁話

On9啦 佢地無預過vvd會大傷 成隊放淨三個CB 仲要另外兩個玻璃底 兩隻閘仲要冇後備咁 一傷主力咪含撚

呢個係佢果套既問題既

因為市面上佢地覺得冇符合戰力又買到既中堅

不過好似獌咁8個中堅但個個都廢其實冇咩分別
我地四大都係

佢拖一個月先畀錢買人 早一個月買到Timo la
後尾隻dllm左閘連後備都冇 反而放走2個CB
佢非主力一係玻璃 一係廢

次次咁講完
五點鐘咪又係幫撚狗開追悼會

邊有人組軍預球員重傷
本來法賓奴做第四中堅

Fake blue

但係三個CB想打多線？
仲要玻璃底 咪玩啦

痢個投入一定係唔高架啦
除左我地收番舊錢隊隊都慳住洗

佢地勁在用極低價都可以執到好野

兩睇囉

堅係會嬲
睇完嬲到爆一個post肯定

佢係執到好嘢咪ok 但係高普唔撚用
張伯倫傷到變廢人 沙基利就係唔撚用

西維爾小組首名2.x倍
咁睇得起車狗

法賓奴咪可以客串囉
起碼打我地果場唔差
其實一季第四中堅好少可以上場
加上杯賽高普出u23
其實第四中堅真係唔一定要有

我知法賓打到 但係佢防中效果真係好過CB
今年冇VVD我諗有機四大雞胸
問題係猁高美斯Matip兩個夾埋出唔使一季

仲要傷埋Alisson

呢個又係玻璃次次練習受傷

都係果句
你唔會組軍係expect有人重傷嫁嘛
有咩事當傷一兩個月
咁係兩個中堅有人休息搵人做替工
可能都係一兩個月中嘅兩三場
你唔通搵條友返黎同佢講無人有重傷你無得出嫁
有d料嘅都唔想黎啦
迪鳩知自己第四中堅都想走啦

多仔個Moukoko 15歲已經比人種族歧視

大會好少得咁少後備佢成隊都係得米拿換來換去
今日傷CB 聽日傷閘真係唔使玩

迪鳩係第5

走線去踢歐霸

日常最大娛樂就係睇fb白卡佬

有冇諗過高普唔想要咁多人
佢係果d想一隊有18人左右就夠嘅教練

劇本：上半場早段進攻ok, 入到1-2球入更衣室，之後死球+後防派膠 倒輸

今晚唔睇 fake blue

所以多仔後期慘到

猁嘅強度同多仔差好遠啦
vvd呢d真係唔好彩
點估到對面收山腳

多仔時期高普個逼搶強度仲高，同呢家列斯聯唔差得幾多
所以好易殘

近年痢會爆一段抖一段
冇得咁比

有咩問題
你估間間球會唔洗理收支平衡?

今晚做唔做true blue好

啱啱星期六場波除左頭30分鐘，都係閪波

比數調轉差唔多

又唔敢直接同人嘈

自己擺上黎打飛機

其實自己咪又係白卡佬

今晚應該真full team

應該3-1吧 雖然今晚應該有T6 但後防仲係柒

公海班人為咗反痢吹到Pickford冇事冇問題
你反痢反VVD一回
咁縱容英撚國腳大晒真係遲食回力標

對西布朗夠有TSILVA啦 多謝佢送禮添

其實依家越位都傾向唔吹
只會越黎越多呢d情況

以前就話吹左就即刻收腳
依家咁樣玩法, 分分鐘果腳要拎紅牌都變左冇事

哂氣啦
英撚球證由我睇波到依嫁
都係咁垃圾

邊撚個寫 寫撚到一舊舊

個時第一場 而家後防默契應該好咗d
同埋閪維應該冇迫得咁犀利 應該失1-2球左右

下半場失波後衛對大家是失望
上埸波希望大家可以忘記上埸波
come no chelsea
Mandy

今晚唔出高 我放火燒撚狗屋企

以前有Joey 而家有Mandy

Come no Chelsea

深夜閪波唔撚睇

睇完呢場波100% 訓唔番 直踩番工

件歐聯訓練波衫都幾正

你講完 買定機票

大家今晚唔睇
可能有排都無前場full team睇

老老實實 依家呢隊人腳真係幾大吸引力 我覺得冇左撚狗都可以吸引人上車
安76回家啦

想知譚狗打翼係乜玩法

你咪去facebook問囉

你地究竟煩完未

其實撚伯而家得返個光環可以sell 根本唔撚識教波

決定今晚搏老命 睇足全場

係愛華頓個個聽話，又無大帝，唔洗受氣，仲邊會返黎

依家隊波都聽話㗎係英撚欺凌唐氏啫

我要肥普
撚狗你躝啦

肥普進攻都係閪閪地

雖然撚狗要躝
但依家個陣其實幾好睇
所以今晚都應該要睇

佢黎左就要同marina

夏撚jm9

我地今年目標 係冬季換教練

點解夏蘭特要畫到咁毒

然後唐仔畫到好撚似

聽阿叔J歷史

your name

轉做吉祥物算啦

佢個光環有排都未燒完

再輸既又有咩遮醜布

太新未夾好

今晚無輸嘅理由

球員唔聽指示

辛祖個post真係幾痴線
唔賣比你就去屌鳩人
人地仲有3年約, 點解要急住賣
最緊要係多仔冇財政壓力

好中

係
幅圖標題係"歐聯前一夜", 要聽撚狗J歷史

撚狗： 我地以前唔撚洗練防守呀 都拎到歐聯

做咩事喺邊度？

多蒙特CEO：曼聯買辛祖誤判形勢 我們根本不會妥協

睇咗了好戇鳩
成班人覺得人哋老馮一定要平

基本上就係一單明買明賣既deal 多仔不嬲selling club
你met 到佢set 果個價咪賣比你囉唔明有咩好嘈

唔講以為條友多仔股東黎 賣左辛祖比49000 有得分咩

好人好姐點會撐獌狗
一係藍絲一係弱智腦入水大腦麻庳

獌迷真係肉鳩酸

Kepa：咁之後個歐超盃同世冠盃呢

今晚文囝出唔出到？

好似出到
傷住都要出啦

咁多RJ

想火魔kepa 個ex 搞到kepa黑到依家

如果今晚文迪派膠

佢會賣鳩希狗保自己

豬sir

上左契唔驚
係西班牙人先要死

好兇狠

Kepa: Mendy就有得拍sliva
我就要拍zouma
公平咩

Happy仔始終都要搵個大佬磅住先有返啲腦

今晚會唔會抖雲拿留力曼聯 出譚/豬？ 想睇豬蛇

放水比西維爾
留力血洗奧脫福plz

用自己d血?

師兄唔好玩啦

完全無信心贏波

上年都仲有班傻鳩出黎話
咩閪咸都贏唔到全隊死全家
依嫁已經無哂

想問修咸頓勁d定西維爾勁d

西布朗都屌打我地
就咪諗 邊隊魚腩，邊隊易食，邊組保送16強啦

肥普同肥安比 一定係後者

大家都紅白色波衫

呢句真

已經習慣曬

英冠防線
英冠教練

打飛機就有份

buy blue iphone12 = true bikes!

變藍絲不了

今晚打完個飛機瞓到第二朝好過

第一場 老閪都睇

歐聯可以有幾多後備同換幾多個

今晚旗開得勝！

諗好輸波哭喪topic未？

好似可以換5個

希望豬sir今場正選

車仔維尼林狛特

豬

加速加速！

下 點輸呀咪講笑啦老友 我地淨係前鋒都已經係世界杯冠軍級數 再加上IQ150嘅林伯做教練 我諗今晚最保守都要贏三粒以上！

未來人 ：今晚車仔大勝3:0 文囝正選屌西

切已閪

林鄭柏特

今晚文仔出唔出到

玩殘名宿光環

今晚屌閪

小心有牙

我哋俾人屌

仲有人記得呢套戲
幾多年前

12換5

戰術大師gif

撚狗換5個應該好啲

午夜來嚇

4231>442>343>3大前鋒

預左輸波揮手區

見到你出黎9up都知豬撚緊

有無諗過歐聯俾換5個後備 排鳩陣亂出正選嘅情況仲嚴重

驚睇完嬲到瞓唔著

我已經唔再覺得排咩人係重要
就算佢
————Timo
——-Ca Kai zllm
——-Asus 毒毒
捷狗 happy 施華 azp
———-Mendy
一樣都會係閪波

深夜閪波

3:00 開
5:00 完
5:00 - 6:00 好嬲好嬲上連登屌柒Jody Lampard 希拉里奧三大垃圾

6:00 - 7:00 要訓了

起身返工喇 仲訓

8:30 同事：阿邊個 尋晚垃圾車好勁wo

尋日比個獌狗同事串撚到

鷹條女好可愛

DW 睇唔睇到，我係你fans

今晚thiago silva出唔出到？

iPhone 12隻藍色係車隻藍色
好柒

同隊波一撚樣

著住波衫去3出iPhone 12車狗藍
諗起都扯扯地

有無人未睇已經好嬲，嬲到3點瞓教

True bike時間表

屌你老味，賣人比曼狗仲要考慮全球經濟

講出黎唔笑個下好野

係 雞聲一響就訓

佢話輸即係贏
Btw前晚豬油巴最燈

贏到既話全post跳樓

12年前
當年依套戲題材太新鮮 好深刻印象

究竟邊隊先係歐洲之霸呢？
車仔
。2屆歐霸冠軍
。歐霸從未試過被淘汰出局

西維爾
。6屆歐霸冠軍
。西維爾盃創辦人

想訓了

果陣睇到條女同條仔係個山洞定唔知樹林打野戰之後斷j果一幕，嚇到鳩縮就熄左

我地有不敗金盃

鷹把聲比起鷹女真係好唔入咪

其實可以Train

都有部份係天生
鄭子誠果d

唔好揑住喉嚨講嘢已經好好多 放鬆啲

我有碟

最尾用黎教訓男人

好多rj

今晚是否100%贏緊的波
撐車撐到咁無信心不如唔好撐
我地話哂都係爭冠分子

浪費時間浪費生命，疊埋心水一覺訓天光算

好彩聽日dayoff，鳩up完落街跑個步下火先訓

好攰唔知睇唔睇好

一係依家訓3點起身睇
唔好睇完先訓 訓得2-3個鐘仲攰

上晝無野做
睇完可以瞓到7-8個鐘
係唔知好無好為左睇車頂到5點先瞓

隨時嬲到訓唔到
屌足撚狗2-3個鐘

林：今晚贏唔到 係因為連登車區為日講悔氣說話 成日屌 明明贏都屌到變輸

獌猁真係想搞歐洲超級聯賽

2隊quit英超啦

撚：因為伊狗上咗水

一堆assignment未做睇唔睇好

你估其他隊唔會跟佢走咩
可能做到好似富力咁派隊附屬球隊留係英超
搞得成既話 完全取代歐冠

做啦 撚狗帶隊以嚟3點西波100%
我都一堆嘢未做就嚟崩潰

伊清都睇

每兩三年又提一次，有邊次係搞得成

歐聯有作客贏過 主場熱血追和阿積士都唔算好西既

成個聯賽淨喺得佢地兩隊互片

咪一路做一路睇
我以前讀書都係咁
不過最後通常都係齋睇唔做

上次對西布朗都好熱血追返3球

聯賽名叫一本獌猁？

長長狗狗

屌撚到天光

曼聯輸波最大原因.gif

一係訓一陣再起身睇

䅼超

要睇readings

聽朝崩潰如何處理

唔上連登 fb ig 唔理獌狗

呢排好忙好攰
今晚打算通頂直落
如果輸波我驚我會自殺

如果個風聽日打嘅話就perfect

回顧下上季歐聯第一場

Mid term未溫

崩潰我有經驗 選一周最後那天
得不到車可憐 也得到休假半天

崩潰仲要返工呢

林伯特沒有天份 包容你也接受他
不用毒撚鳩傳波 高佐一直好好過

如果呢個陣容都贏唔到就真係可以去死啦

西維爾好勁

圖中四人已經得返一個有不穩定正選

林1 後期其實佢好勁

拉7嗰球世紀笠射都冇份

所以已經請定假
知道一定嬲到仆街

Ching諗住用成日時間嬲？

所以轉左去carry Av
再跟住撚狗都係搵唔到食

好在聽日要返工 唔洗睇閪波撚狗係到柒

最有印象反而係作客華西
屌你對面tapin放題
點知到今時今日都仲係咁

今晚又可以睇中堅同龍門出醜
之後個教練又賴鳩d球員自己犯錯佢冇錯

Chelsea are one of the teams being touted by Sky Sports to join a new FIFA backed 'European Premier League' - a new European domestic league setup in the works that will run alongside the current leagues.

歐州超級聯賽

車用左兩億買人唔勁咩？

鷹女手足

歐州超球聯賽係幾吸引 全部強隊
但車踢應該長排下半版

快入去支持

應該會屌

施狗接班人

可能一季之後廢到俾人踢走

根本個重點喺撚狗 5球佢都有入鏡

崩潰我有經驗

一邊嬲一邊屌

多謝何sir 🙏

鷹餵少一集野得唔得

笑撚死

原本以為係支持黃圈
愈睇愈閃
已經幻想佢地一齊去台灣既情景

摩佬個語氣勁撚似

鷹每次餵完鷹女
鷹女望番住鷹個樣真係甜到漏

但為咗令佢地有尊嚴
我都係往死裡睇

老歌

又即時處決毒撚

含淚支持

六兩三都間中食下嘅

鷹鷹餵鷹女嗰下好sweet 搞到我好酸

崩潰我有經驗 選車仔賽後那天

特登買埋Now歐聯直播睇比錢買難受

每次去尖沙咀
都多人到仆街
咩阿木麵、真台客、六兩三

香港人真係好鐘意食台灣野

woohoo

師爺正選今晚

訓，3小時後見

本來諗住10點左右就瞓但頭先又唔太攰，而家個時間唔上唔落咁唔知瞓唔瞓好直落又驚聽日瞓到王朝八晏

神鋒豬腦

鷹女頭先同我傾計 覺得佢超級好人 肯定係好女仔

崩潰我有經驗 選車仔慘敗那天

有預感今晚大炒

唔訓直落

橋下那心痛創疤
歐洲盃怕了嗎
三比三那比數令我太心酸

支持鷹仔處決毒撚

Feel到大師兄返曬黎 今晚3:1

今晚仲唔出高狗屌撚爆撚狗

Pirlo 做咩棄Dybala

遞左紙想黎車

名宿果然大官威 出新仔bench Dybala

傳dybala同幾個高層嘈 之後就開始雪

dybala真係嚟嘅話
都唔知點排好

今晚屌西

今年啲PR作品幾好

乜鬼野歐超

因為C朗？

北京電視機

Mendy fit

逼害kepa

mendy 唔fit 應該卡巴叔打正選

驗貨 見真章

跟住又傷

椰子今晚表演

兩個鐘

等陣要點名

個po 咁靜，懷疑好多ching 已經去咗張床度備戰歐聯

9點上左床訓
屌佢訓唔著

陣間輸埋 撚狗仲可以有咩其他名叫

直播DC Group
今晚會直播 唔洗周圍搵Link

3點閪波 睇先on9

訓閪 等陣完場又訓唔到

發覺自己次次都講開波前一定會瞓咗先最後都係變直踩

基輔有觀眾入場，個氣氛都唔同d

去到冬令時間我就可能真係瞓陣先

呢樣真，次次睇完明明都攰但一定谷鳩氣瞓唔到

懷疑派路唔係特別識教波

祖記google隊都踢成咁

明叔教練 冇料 冇經驗

佢連一隊都未教過 仲差過撚狗

原本唔想瞓 而家睇完好想瞓

用得摩拉頭就知佢冇料啦

華碩衰咩

醒了 準備睇西波

M sir老是常出現
高囝又坐bench 林狗

唔好出mm唔該林伯

佢算唔算提早講定

會出

一樣
而家恰陣應該半場先醒

隊長

係wo 隊長

撚狗幾時死

以前講到話唔用
而家個風火輪變佐仔食返住華碩

出左陣容了

椰子呢屌你撚狗

屌出一場高佐真係咁難

原來出左陣

撚狗 狗嚟

唔出高狗

上場後備好唔入局 完全冇狀態咁

Erm, guys... Petr Cech is on Chelsea’s squad list for the Premier League #CFC

From Champions League App:

Pulisic Werner Mount
Havertz
Jorginho Kante
Chilwell Zouma Silva James
Mendy

唔出椰子都明 始終未fit

唔出高狗真係痴撚線

簡狗回撚曬塘

高狗俾人禁錮左？

又mm翼係咪On9

林狗真心要躝

撚狗正一打靶

呢個都算
椰狗未fit 袋狗未夠班

屌好似係堅野黎喎

戇撚鳩又一定要死出猛狗
深夜兩、三點唔瞓睇猛狗打翼

又出mount

唔明點解雪佢

擺mount 出黎ok ，最緊要俾美隊打返左邊，右邊mount 幫手睇住james

唔出高狗
無合理解釋撚狗落地獄

我記得閪個龍好勁

asus衰咩

撚狗我屌你老味
又要我地睇閪波

No.4 keeper

撚狗立威信

二號啦屌

認真咩

冇Azp即係出RJ

屌 上官網睇左最新list 真係有cech

你英國時間好好多啦 屌你老母

達子勁到

根本就係班記者9up

睇完閪波 成晚谷撚住瞓唔撚到仲慘

屌你老母撚狗

Matt law confirmed

‘Petr Cech has been included in the squad as emergency goalkeeper cover. This is a precautionary step due to the unprecedented conditions currently caused by the Covid-19 crisis. He takes up a position as a non-contract player’. #cfc

莫拉達入波

真係要放火燒撚狗

中埸風火輪

上場又話咩猛狗體力好所以有正選
高狗體力比較差，畀佢唞吓
根本就廢噏

自己睇

仆街早知唔笑佢 燈到入波

會長出山

咁有無球員人工收

真係復出
Dllm撚狗唔填埋自己

MM踢到插喉啦 擺明唔妥Asus

撚狗正一冚家鏟

Dllm又出mm打翼 搵mm拍撚住華石踢中場好撚過啦

猛狗咪撚再踢左翼啦求下撚狗

有會長其實唔駛睇Kepa 同卡巴啦

又風火輪 不過理論上佢哋都唔係打同一個位

I sink.....

西維爾後備席得十個?

無高狗+m狗打翼
可以訓返 呢啲深夜西波俾狗睇

上星期官方youtube先po左條cech練波嘅片

扮撚狗略嫌浮誇咗d

怒轟勁到

咪痴線
頭套老咗慢到仆街

撚狗算唔算焦土緊？

好在而家有美國狗睇吓

呢個原因只係護撚手維穩鳩估
M狗隱形足成場

之前仲有清話高體能唔好所以上場冇後備

話說歐聯好似可以換5個人

應該好過卡巴wo

會長咁都俾人拎翻出黎鞭

已經唔知第幾場mm打翼 已經有兩個正常翼都係要出MM
真係搞唔掂

佢仲細過卡巴叔

想知歐聯宜家係咪改左後備無上限？

比番美國狗踢左翼啦
我真係跪係度求撚狗

卡巴叔唔通快咩

洗唔洗2個後備龍

全部𡃁仔坐低 睇呀叔表演

Mm 林9頭馬嚟 唔出kai都唔會唔出佢

佢本身官宣咗做u23教練
但過幾日就炒沙利升佢

牙朗死咗？

後備可以坐12個人

望住Mendy 玩ntr

感覺好業餘
但係我想睇佢出場
可能有第二春

好撚癲，仲以為fake

見到華石冇正選想瞓了

俾返美狗打左翼至算啦

好彩5個換人 希望佢早啲換

dum春就有

求下你啦
我唔想四大門將風火輪

有CA可以期待下嘅

可能ca左kai右猛攻中呢

好少未開波已經屌到個領隊咁撚樣

太好波威脅佢契仔地位

武肺下既例
歐聯5個換人, 全部帶左去既都當後備, 唔係揀後備名單

施治可能係下個雲達沙
雲達沙都係咁上下年紀去曼聯發光發熱

就嚟可以正選風火輪

想kepa有尊嚴咁生活落去

我屌你老母撚狗

屌你老母撚狗

又曼治打翼 係咪cls

卡雲尼又話去報仇
後備都無

撚狗趁地淋

見到撚狗上場用CA +MM 用到自斷雙臂都唔開胃

我地得華碩一個中場位做後備

有timo ca kai進攻能力夠嗮 睇下後防會唔會派膠

撚狗幾撚時死

原班人馬咁滯 星期日會用咩人打獌

kovacic = 生仔

佢條傻西為左就契仔，竟然掟美隊去右邊，真係好撚醒目

James可以移防中場
Azp補右閘

戰後大師又贏

對完西布朗佢後備都冇入過

契仔打翼=西波

椰子再唔fit就冇得full team

ok 我放棄反撚

家陣佢生咩仆街

時間黎到二月頭，文迪踢完非洲盃要接受隔離檢疫，雞巴已經借左出去，卡巴叔被委以重任，可惜被熱狗踢傷，施治臨危受命。究竟佢可唔可以重返榮耀，而Lollichon 又可唔可以洗脫污名呢?呢個係一個老將救贖自我既旅程，亦關乎車路士爭標既希望。。。

個仔係華石龜頭爬出黎？

生完要比佢休息半年？

btw congrats

突破盲腸

有5個換人名額=俾機會林狗亂咁排兵佈陣

出齊cwa +mendy 撚狗冇遮醜布啦

嚴格嚟講係
不過十個月前

James其實唔係好識踢依個位
不過都係撚蛇擺嘅姐

佢好似要隔離

上次三個換人都一場4個陣

今場5 subs仲唔fat fat

出james？華碩都唔出？

要陪老婆
啱啱生仔個幾日無乜點瞓又唔會練波

其實契仔個位應該全隊最穩陣，仲穩過ca,kai,werner

當年沙蛇唔比黑鳩陪老婆仲要佢返去但係又唔撚出佢
黑鳩嬲撚到癲

佢有哂獌練波相

聽講係not 100%fit

買定誰手後防邊個派膠
rj 1.5
happy 1.8
Thiago 3
chilwell 6
Mendy 8
後備中堅 3
以上沒有發生 12

借哂傳奇8 同切
嬌摩有排都未打得
得番3個加rj 可以客串

都可以放後備剷草姐

串埋過關

見到呢個陣(除咗mm打翼)
贏是咪基本

上季完季已經講過
猛狗一定有正選一席
唔係以實力排

Lampard Out!!!

咁上場後備冇都算 但今場冇正選

望落fit過kepa卡巴叔

魯sir sub

Yes 基本上對住拜仁都應該要五五波

湊數啫

‘Petr Cech has been included in the squad as emergency goalkeeper cover. This is a precautionary step due to the unprecedented conditions currently caused by the Covid-19 crisis. He takes up a position as a non-contract player ‘

A Club Legend 💙💙

屌你老母又唔用豬sir

以上沒有發生 100 thx

蘇狗上場輸波罪人唔使罰
獎勵足球呢

起碼5日前嘅事 點樣影響到今場正選

kepa咪死左

個陣幾好j 但唔敢有期望

華石真係好好波
咪撚搞到人地有離心啦撚狗

跟據風火輪定律今場都應該到施華

有mm打翼

頂盡60分

要睇james打防中 不如一槍打死我

訓唔著落去跑街算

希望下半場唔好柒

華石=名宿足球受害者
俾拖舟逼害完再俾個更廢嘅撚狗逼害

高華錫說︰「我來到車仔時由沙里執教，但我認為林柏特是位出色領隊，他保留了當球員時的個性，付出他的所有。」

「他的練習充滿挑戰性，與上季很不同，這是他與沙里最大的分別。後者的練習很單調乏味，只注重戰術部署，而林柏特則與施丹相似，令我很享受。」

遲啲椰狗正選返，猛狗去返中場
你應該成日見高佐兩個後備席吹水

借走巴仔真係世界級ON9

上場蘇狗咁撚樣都仲有正選
但kepa就要即刻out
痴撚線呀
林狗趁地淋啦

希望多啲鏡頭比九爺整gif

不嬲後防問題都係短手狗問題
開刀搵佢先

撚狗等緊嬌狗

想問有冇清有link??

屌定先

蛆狗場波都幾悶

搞到我差d瞓著

真係要搞借既冬季先借都得

又唔係唔知嬌at least11-12月先回歸

最後維拉搶贏車狗頭四就好笑

驚華石變斯德哥爾摩人

有環保Post

遲早變馬達2.0

而家明係想開條路畀嬌狗上

重用青訓 唔係口號

林狗咁癲 到時嬌狗出得場
佐狗應該躝落後備同高狗吹水

官網個英超註冊陣容
最尾有施治

無love po？

未有，你想你可以開

補lin

應該要卡巴 雞巴 mendy都中撚晒武肺先會出

應該勁過晒佢哋三個

對面有拉傑迪 蘇蘇 拿華斯

高清不延遲

我最愛嘅會長出返嚟

邊個黑鳩

唔計短手狗
上趁蘇狗自爆比完膠波
仲要掛住屌隊友唔追波都夠佢死十世啦
天神上場叫正常水準 今場都要坐後備

邊個開

[今晚奶西] 車路士 對 西維爾

Petr Cech has been included in the squad as emergency goalkeeper cover. This is a precautionary step due to the unprecedented conditions currently caused by the Covid-19 crisis. He takes up a position as a non-contract player.

不過當年施文好似都試過

達子

達兩粒

想問有冇清仲有discord以外 ge link??以防萬一

達仔勁到

達子入兩球

我轟唔賣垃圾

馬體會賣 關轟鬼事
隔左成座山

Mount係咪已經當左正選踢翼

頭套又做乜呀

註冊埋英超

一陣一定聽英文，唔會聽now

Feel到撚狗陣間注冊埋

呢隊車 樣樣都柒下柒下咁屌

出cech la diu終於成真

重組1x年前嘅中軸

Zenit

Call返巴哥

淫賤回歸啪silva

屌林狗而家好精神

街場舉手跟隊好正常

mandy>cech>kepa>caba
出場順位應該係咁
不過撚狗性格應該有四大就會出kepa先

環保Post

今晚Live Post

撚狗上季無理逼害美狗同佐
最新受害者係高華狗

龍門風火輪 四大龍門

頭套會唔會變第二龍門
屌好撚兒戲呢家隊車

數漏豬蛇

會長果位真係無乜野做
係轉會先有D野做下

佢嬲人不嬲隨機